msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/project\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-17T19:09:27+00:00\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: json2po\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "NextGen"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.godaddy.com"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Next Generation WordPress Experience"
msgstr "下一代 WordPress 体验"

#. Author of the plugin
msgid "GoDaddy"
msgstr ""

#: includes/class-edit-site.php:45
msgid "Setting to disable or enable NextGen administration dashboard shortcut."
msgstr "设置为禁用或启用 NextGen 管理仪表盘快捷方式。"

#: includes/class-edit-site.php:91
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: includes/class-edit-site.php:92
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: includes/class-edit-site.php:93
msgid "List"
msgstr "列表"

#: includes/class-edit-site.php:94
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: includes/class-edit-site.php:95
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: includes/class-edit-site.php:96
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: includes/class-edit-site.php:97
msgid "Call To Action"
msgstr "行动号召"

#: includes/class-layout-selector.php:84
msgid "Generic"
msgstr "常规"

#: includes/class-layout-selector.php:110
msgid "Image category."
msgstr "图片类别。"

#: includes/class-publish-guide.php:131
msgid "Display Publish Guide."
msgstr "显示发布指南。"

#: includes/class-site-design.php:339
msgid "Error processing your request."
msgstr "处理您的请求时出错。"

#: includes/class-site-design.php:363
msgid "A design_style must be passed."
msgstr "design_style 必须经传递。"

#: includes/class-site-design.php:375
msgid "An available design_style must be passed."
msgstr "可用的 design_style 必须经传递。"

#: build/common.js:1 packages/common/src/tooltip/index.js:28
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:16
msgid "Would you like to keep using the GoDaddy Site Editor?"
msgstr "您想继续使用 GoDaddy 网站编辑器吗？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:19
msgid ""
"We want to make sure you have the right tools to build your site. You are "
"currently using the GoDaddy Site editor, which gives you all of WordPress "
"plus a way to customize your design, edit your pages, and manage your pages, "
"all from one place."
msgstr ""
"我们希望确保您拥有构建网站的合适工具。您当前正在使用 GoDaddy 网站编辑器，该编"
"辑器为您提供了所有 WordPress 功能，以及一种定制设计、编辑页面和管理页面的方法"
"（全部在一个位置完成）。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:21
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:21
msgid "Would you like to keep building your site with the GoDaddy Site Editor?"
msgstr "您想继续使用 GoDaddy 网站编辑器构建您的网站吗？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:27
msgid "Yes, keep using GoDaddy Site Editor"
msgstr "是，继续使用 GoDaddy 网站编辑器"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:32
msgid "No, I’d like to see other options"
msgstr "否，我想看看其他选项"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:38
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:75
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:26
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:46
msgid "We’re sorry this wasn’t the right fit for you"
msgstr "很抱歉，这让您觉得不合适。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:49
msgid "Could you tell us why?"
msgstr "可以告诉我们原因吗？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:52
msgid "Tell us why this wasn’t the right fit for you…"
msgstr "请告诉我们为什么这对您不合适..."

#: build/editorPreferenceModal.js:1 build/wpAdmin.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:61
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:109
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:140
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:169
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:202
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:45
#: packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:68
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:68
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:87
msgid "Let’s find you a better fit"
msgstr "让我们寻找更合适的方案"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:89
msgid "Here are some other options to explore:"
msgstr "可以浏览一些其他选项："

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:93
msgid "Switch to the default WordPress editor"
msgstr "切换到默认 WordPress 编辑器"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:98
msgid "Switch to a 3rd party page builder"
msgstr "切换到第三方网页构建器"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:103
msgid "Talk to someone about my options"
msgstr "和他人讨论我的选项"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:113
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:123
msgid "Switching to the default WordPress editor"
msgstr "正在切换到默认 WordPress 编辑器"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:126
msgid "You should switch to the default WordPress editor if:"
msgstr "如果出现以下情况，您应当切换到默认 WordPress 编辑器："

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:128
msgid "You want to use a different theme"
msgstr "您想使用其他主题"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:129
msgid "You are familiar with and/or prefer to use default WordPress"
msgstr "您熟悉和/或更喜欢使用默认的 WordPress 编辑器"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:133
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:162
msgid ""
"Once you switch, this site will no longer work with the GoDaddy Site Editor, "
"so you won’t be able to come back."
msgstr ""
"切换后，此站点将不再适用 GoDaddy 站点编辑器，因此您将无法返回进行编辑。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:135
msgid "Ready to switch this site to the default WordPress editor?"
msgstr "准备将此站点切换到默认 WordPress 编辑器？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:144
msgid "Switch to Default"
msgstr "切换到默认"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:156
msgid "Switching to a 3rd Party Page Builder"
msgstr "正在切换到第三方网页构建器"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:159
msgid ""
"A 3rd party page builder is a WordPress plugin that you install on your "
"site, that allows you to build and design pages."
msgstr ""
"第三方网页构建器是您安装在站点上的 WordPress 插件，可用于构建和设计网页。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:164
msgid "Ready to switch this site to a 3rd party page builder?"
msgstr "准备将此站点切换到第三方网页构建器？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:173
msgid "View Plugins"
msgstr "查看插件"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:188
msgid "Expert help is on the way"
msgstr "专家帮助即将上线"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:197
msgid "Contact our GoDaddy guides to get started."
msgstr "请联系 GoDaddy 顾问以开始使用。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:206
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:221
msgid "Redirecting you to the WordPress Admin…"
msgstr "正在重定向到 WordPress 管理员..."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:231
msgid "Redirecting you to WordPress plugins…"
msgstr "正在重定向到 WordPress 插件..."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:19
msgid ""
"We appreciate your feedback and want to make sure you have the right tools "
"to build your site. You are currently using the GoDaddy Site editor, which "
"gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your "
"pages, and manage your pages, all from one place."
msgstr ""
"我们非常感谢您的反馈并希望确保您拥有构建网站的合适工具。您当前正在使用 "
"GoDaddy 网站编辑器，该编辑器为您提供了所有 WordPress 功能，以及一种定制设计、"
"编辑页面和管理页面的方法（全部在一个位置完成）。"

#. translators: Default label for the Document sidebar tab, not selected.
#: build/editSite.js:16
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:33
msgid "Document"
msgstr "文档"

#. translators: ARIA label for the Document sidebar tab, selected. %s Document label.
#: build/editSite.js:17
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:40
msgid "%s (selected)"
msgstr "%s（已选择）"

#. translators: ARIA label for the Document sidebar tab, selected. %s Document label.
#: build/editSite.js:17
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:47
msgid "Block (selected)"
msgstr "区块（已选择）"

#. translators: Text label for the Block Settings Sidebar tab.
#. translators: Data label for the Block Settings Sidebar tab.
#: build/editSite.js:17 build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:49
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:70
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:74
msgid "Block"
msgstr "区块"

#. translators: Text label for the Block Settings Sidebar tab.
#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-visibility/index.js:17
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-schedule/index.js:16
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: build/editSite.js:18 build/siteContent.js:15
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-trash/index.js:30
#: packages/site-content/src/post-menu-actions.js:122
msgid "Really delete?"
msgstr "确实删除？"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-trash/index.js:35
msgid "Delete this page"
msgstr "删除此页面"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-title/index.js:37
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-title/index.js:42
msgid "Display on page"
msgstr "在页面上显示"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-status/index.js:23
msgid "Page details"
msgstr "页面详细信息"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/featured-image/index.js:31
msgid "Featured image"
msgstr "特色图片"

#: build/editSite.js:18 packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:49
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:50
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:54
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: build/editSite.js:18 packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:57
msgid "Close settings"
msgstr "关闭设置"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:36
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:54
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:76
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:77
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:87
msgid "More"
msgstr "更多"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:57
msgid "More tools & options"
msgstr "更多工具和选项"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/mobile-nav/index.js:40
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-comment.js:25
msgid "Tell us about your experience… (optional)"
msgstr "告诉我们您的体验...（可选）"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-comment.js:32
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-success.js:15
msgid "Thank you for sharing your feedback with us"
msgstr "感谢您与我们分享您的反馈"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-success.js:21
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. translators: %1$s is a placeholder for the site's url.
#: build/feedbackModal.js:1 build/publishGuide.js:16
#: packages/feedback-modal/src/index.js:106
#: packages/feedback-modal/src/index.js:117
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:120
msgid "Give feedback"
msgstr "提供反馈"

#: build/feedbackModal.js:1 packages/feedback-modal/src/index.js:118
msgid "How would you rate your experience?"
msgstr "您如何评价您的体验？"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:5
msgid "Fashion"
msgstr "时尚"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:9
msgid "Home Decor"
msgstr "家庭装修"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:13
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:17
msgid "Construction"
msgstr "构造"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:21
msgid "Art"
msgstr "艺术"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:25
msgid "Baking"
msgstr "烘焙"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:29
msgid "Fitness"
msgstr "健身"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:33
msgid "Landscaping"
msgstr "园林绿化"

#: build/layoutSelector.js:1 packages/layout-selector/src/search.js:171
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-categories.js:23
msgid "My site is about:"
msgstr "我的网站是关于："

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:65
msgid "Cache cleared"
msgstr "缓存已清除"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:86
msgid "Site Editor"
msgstr "网络编辑器"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:116
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:139
msgid "WordPress Management"
msgstr "WordPress 管理"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:144
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理插件"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:150
msgid "Manage Site Menus"
msgstr "管理网站菜单"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:156
msgid "Customize Site Design"
msgstr "自定义网站设计"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:162
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:168
msgid "Manage Comments"
msgstr "管理评论"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:175
msgid "WordPress Admin"
msgstr "WordPress 管理员"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:181
msgid "Hosting"
msgstr "主机"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:187
msgid "Hosting Overview"
msgstr "主机概览"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:195
msgid "Hosting Settings"
msgstr "主机设置"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:201
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:210
msgid "Editor Preference"
msgstr "编辑器首选项"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:214
msgid "Is this editor right for you?"
msgstr "此编辑器是否适合您？"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:215
msgid "Learn about other WordPress site building options here."
msgstr "在此处了解其他 WordPress 网站构建选项。"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:222
msgid "Flush Cache"
msgstr "刷新缓存"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:229
msgid "Connection Management"
msgstr "连接管理"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:233
msgid "Support"
msgstr "客户支持"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:242
msgid "Give Feedback"
msgstr "提供反馈"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:251
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助和支持"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:20
msgid "Make the design your own"
msgstr "创造您自己的设计"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:21
msgid "Update the colors, fonts and change the look and feel of your site."
msgstr "更新网站的颜色、字体并更改外观。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:31
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:20
msgid "Review and add pages"
msgstr "审核并添加页面"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:21
msgid "We got you started with a few. Add more pages and content."
msgstr "我们已经为您提供了一些页面以便您开始使用。添加更多页面和内容。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:32
msgid "Manage pages"
msgstr "管理页面"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:131
msgid "website logo"
msgstr "网站徽标"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:136
msgid "Add your site info & brand"
msgstr "添加您的网站信息和品牌"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:137
msgid ""
"What’s the name of your site and what’s it’s purpose? Add a logo if you have "
"one."
msgstr "您的网站名称是什么，宗旨是什么？添加徽标（如有）。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:147
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:153
msgid "Site title"
msgstr "网站标题"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:159
msgid "Site description"
msgstr "网站描述"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:169
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:183
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:187
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:200
msgid "Upload site logo"
msgstr "上传网站徽标"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:205
msgid "Replace Logo"
msgstr "更换徽标"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:215
msgid "Remove Logo"
msgstr "移除徽标"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:237
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:244
msgid "Do this later"
msgstr "稍后执行"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:27
msgid "Add your domain"
msgstr "添加您的域名"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:28
msgid ""
"Look more professional and make it easier for customers to find your website."
msgstr "看起来更专业，使客户更容易找到您的网站。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:47
msgid "Add domain"
msgstr "添加域名"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:44
msgid "Your site is live on"
msgstr "您的网站已经上线："

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:57
msgid "Time to celebrate and"
msgstr "是时候庆祝并"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:57
msgid "share the great news."
msgstr "传播好消息了。"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:70
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:84
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:99
msgid "Check out my new website!"
msgstr "查看我的新网站！"

#. translators: %1$s is a placeholder for the site's url.
#: build/publishGuide.js:16 packages/publish-guide/src/success-view.js:102
msgid ""
"I just published my website at %1$s, come check it out and let me know what "
"you think!"
msgstr "我刚刚在 %1$s 发布了我的网站，快来瞧一瞧，并告诉我您的想法！"

#: build/publishGuide.js:16 packages/publish-guide/src/success-view.js:129
msgid "Hide this guide"
msgstr "隐藏此指南"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Design Customizer"
msgstr "设计定制器"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Click here to update your colors, fonts and feel of your site."
msgstr "单击此处更新您网站的颜色、字体和感觉。"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Site Contents"
msgstr "网站内容"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Click here to add and manage the pages for your site."
msgstr "单击此处添加和管理您网站的页面。"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Getting Started Guide"
msgstr "入门指南"

#: build/publishGuide.js:16
msgid ""
"Once you're done selecting your site style and colors, click here to "
"continue publishing your site."
msgstr "选择完网站样式和颜色后，请单击此处继续发布网站。"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Publish Guide"
msgstr "发布指南"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:51
msgid "Select an action"
msgstr "选择操作"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:68
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:80
msgid "Really set as homepage?"
msgstr "确实要设置为主页？"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:91
msgid "Set as homepage"
msgstr "设置为主页"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:101
msgid "Unpin post"
msgstr "取消固定文章"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:101
msgid "Pin post"
msgstr "固定文章"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:111
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:133
msgid "Delete Page"
msgstr "删除页面"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:133
msgid "Delete Post"
msgstr "删除帖子"

#. translators: %s is the page title.
#: build/siteContent.js:16
msgid "\"%s\" set as the homepage."
msgstr "\"%s\" 设置为主页。"

#. translators: %s is the page title.
#: build/siteContent.js:16
msgid "(no title)"
msgstr "（无标题）"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:17
msgid "\"%s\" has been deleted."
msgstr "\"%s\" 已经删除。"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:17
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: build/siteContent.js:17
msgid "Trashing failed"
msgstr "移至回收站失败"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:18
msgid "\"%s\" has been duplicated."
msgstr "\"%s\" 已经复制。"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:18
msgid "Duplication failed"
msgstr "复制失败"

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:19
msgid "A new %s has been created."
msgstr "一个全新 %s 已经创建。"

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:20
msgid "Could not create a new %s."
msgstr "无法创建新的 %s。"

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:20
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: build/siteContent.js:20
msgid "Site contents"
msgstr "网站内容"

#: build/siteContent.js:20
msgid "Site"
msgstr "网站"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:86
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:98
msgid "Color Palettes"
msgstr "调色板"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:103
#: packages/site-design/src/font-preview.js:85
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/design-preview.js:58
msgid "Design Styles"
msgstr "设计风格"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/design-preview.js:62
msgid ""
"Easily explore curated design styles, then customize your colors and fonts "
"to get the perfect fit."
msgstr "轻松探索精选的设计风格，然后自定义颜色和字体以获得完美搭配。"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:38
msgid "Small"
msgstr "小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:43
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:48
msgid "Large"
msgstr "大"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:93
msgid "Base size"
msgstr "基础字号"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:98
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:125
msgid "Heading Scale"
msgstr "标题标尺"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:50
msgid "Custom Font Options"
msgstr "自定义字体选项"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:57
msgid "HEADING"
msgstr "标题"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:59
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:101
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:72
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:115
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:85
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:128
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:98
msgid "Heading font size"
msgstr "标题字体大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:99
msgid "BODY"
msgstr "正文"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:123
msgid "The quick brown fox jumped over the lazy dog."
msgstr "敏捷的棕色狐狸跳过了那只懒狗。"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:131
msgid "Hide font sizes"
msgstr "隐藏字体大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:131
msgid "Edit font sizes"
msgstr "编辑字体大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:43
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:49
msgid "Font Pairings"
msgstr "字体匹配"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/index.js:154
msgid "Site design"
msgstr "站点设计"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/index.js:165
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:52
msgid "This will change your site editor, too"
msgstr "这也将改变您的网站编辑器"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:54
msgid ""
"You are currently using the GoDaddy Site Editor with the Go theme, which "
"gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your "
"pages and manage your pages, all from one place."
msgstr ""
"您当前正在使用 Go 主题的 GoDaddy 网站编辑器，该编辑器为您提供了所有 "
"WordPress 功能，以及一种定制设计、编辑页面和管理页面的方法（全部在一个位置完"
"成）。"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:58
msgid ""
"Once you activate a new theme, this site will no longer work with the "
"GoDaddy Site Editor. Your site will switch to the default WordPress Editor "
"instead."
msgstr ""
"激活新主题后，此站点将不再适合使用 GoDaddy 站点编辑器。您的站点将切换到默认 "
"WordPress 编辑器。"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:61
msgid ""
"Ready to activate a new theme and switch to the default WordPress editor?"
msgstr "准备激活新主题并切换到默认的 WordPress 编辑器吗？"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:74
msgid "Activate"
msgstr "激活"
